原來班狗收工真係就咁狗屋行出嚟咁安逸

19:35分，兩隻狗男女就咁行出嚟

靜啦

ok,靜靜雞

戇鳩

你個智障老母生漏左個腦畀你 ?